國旗中間粒星如果係香港既城市會唔會好睇啲

淺藍色=天空藍/自由天空
白色係香港無分宗教，種族，
大家有個空間係可以容納唔同聲音

中間就係香港城市既形狀形成星形

但係個星星會係咩色就唔知喇

唔好再爭論藍白定黃黑旗啦

中華帝國

中華帝國打倒中共

藍屍佔返一格都合理嘅

要星你可以渣返五星旗

[不服來辯] 暫停爭論到底用邊一款旗去代表場運動/抗爭者

認同嘅話幫推